可惜沒如果

有冇手足睇JJ演唱會

全都怪我
拿！

該勇敢時軟弱

Hi

屌 黃牛炒到3000 350位

全都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱